主人唔知係唔係有腹膜炎

岩岩扲左主人返屋企5日 一開始已經見佢肚仔有D漲
以為佢食得飽得濟 但係咁多日都見佢係咁漲
但係佢又食得玩得 唉
今日帶左佢睇醫生 醫生話可能生蟲先會咁 比左杜蟲藥佢食 希望真係生蟲啦
遲D又要考試 完全冇哂心機溫書

樓 主

貓仔 希望無事

咁細隻 真係有腹膜炎好慘
你有無幫佢做詳細嘅body check ah
利申：貓仔腹膜炎過世

x2

係領養定買嘅？

食野飲水屙得正常？

其實行得食得玩得就無事 你話佢無精打采咁就驚
睇相你的起佢 都有反應 唔好太擔心 觀察下

領養

全部正常呀
但係有時見到係屎盤想屙又屙唔出 唔知係唔係食左杜蟲藥

醫生話幫佢杜完蟲先再睇下

我個女拎返嚟都係個肚勁大
但係依加就快一歲都好健康
唔洗太擔心

唔該絲打 希望佢冇事啦

BB貓都係肚凸凸
唔駛特別擔心
唔想溫書搵主人做藉口咋掛

BTW樓主副Body
消防救護j死人咩

胸肌

睇貓定睇人

對手

重點錯晒..
獸醫話無事就應該無事
睇佢個樣都幾精神

佢日常生活 起身 食乾糧 大叫要出尼玩 不停咬我 玩一陣飲奶 再玩一陣 飲奶 訓覺

我個隻都係咁細個拎返黎 個時個肚都係咁漲 到而家3歲都冇事